英國與歐盟達成脫歐協議！

暴升

終於都

北愛問題解決jor?

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

可以一齊反中未

解決脫歐，英國有D時間理下香港未?

推

要過英國國會果關

想睇個deal係點

竟然deal得成

2019年真係痴撚線

係咪得閒幫香港?

係時候要搵個碼頭泊 美國幫到你

請求英國制裁

脫完夠鐘齊齊反共啦喂

唔知要等國會
本來仲覺得最難係歐盟嗰關

咁突然GA

脫左歐咪仲靠近中共

一國兩制 Irish sea border

BJ: pro-Beijing

搞掂脫歐就搞香港

London people: Be tsunami

豪賭賭蠃咗

英國同歐盟搞掂唔代表英國國會搞掂
之前May姐傾嗰啲都喺國會俾人否決晒啦

聽日大爆升

而家點deal法

美國/英國/台灣/自立門戶

如果係真就真係大英帝國番黎啦，歐豬都有今日

On9

根本上手係親歐，唔撚想做野係到hea住做。

嘩

日落終於

係時候到香港啦

Brexit: DUP rejects deal 'as things stand' as PM heads to EU summit

英國關係法

即刻升左1%

歐盟都up左頭 如果依家保守黨仲反對 講明11月就大選 姐係玩死自己

歐盟靠緊佢仲會走去靠？

可以啋下香港宣告中英聯合聲明無效未

連登仔 人地脫歐就問幫香港未 人地大撚把手尾
好心唔好一味想靠人啦

仲要等parliament通過先係

英國自己大把嘢要搞

關鍵係北愛DUP 佢講明反對
有DUP嘅票先過到半數

問題係份聲明真係得佢先有資格出聲
你估好想靠日落咩

以為實硬脫

脫完歐唔係更加要奶共咩

美國幫英國脫歐
英女皇又話脫歐後搞類似香港民主人權法案

你話會唔會靠中共？

係咪可以開始推英國版人權法啦

D 人民都係 50/50 ，實有示威

但係捐錢俾日本賑災
就話自己都未搞掂仲理人地

其實唔熟可以唔留言

唔好引我笑啦

上年年尾蘋果電影廣告已經透露左天機

脫歐對英國有咩影響

Boris Johnson先係勁嘢

事實

連登仔太幼稚 同歐盟收左皮 關係唔會好 仲想人幫香港揪中國 咁英國食屎啊？為左個個條約放棄全國利益 放棄中國市場 醒下啦
都係個句 靠下自己 未做革命要做既野就想有革命既後果

事頭婆

烏嘩We Need You

其實有都唔過半，九月中Johnson逐咗廿一個MP出黨

仲要過歐盟同埋英國國會. 英國國會過唔過到都唔知啦. 保守黨Majority都冇咗, DUP 又好似話唔support, 想過都難?🤷‍♀️

之前啲連登仔日日屌英國廢
而家就求人幫香港

Push

個deal都未過國會

難講dup唔on board

過到國會先啦......

都係岀聲咖咋 之後中國都係譴責 完 明唔明

1020

同意

快d收香港皮唔該

以BJ既作風 一定可以起勢咁屌鳩對面廢老

係咩 冇follow到呢part

幾時收返香港？

香港人會振興英國經濟 請bno可以有居英權

你用賑災同干預事務比？

宜家都係照屌啊！咁佢真係廢啊嘛

馬後炮

講笑唔好嬲

9.48轉曬成副身家

蘋果廣告公司真係⋯好恐怖

睇下佢讓幾多既啫.

而家係英國重大讓步, 所以國會阻力依然好大.
之前文翠珊一樣有協議, 過唔到國會之嘛.

貨運 貿易 打税 小左東歐撚

英國一脫歐就衰弱
好需要奶共去幫輕下
之前hard talk條鬼佬都咁講
定你有咩高見？

晒氣啦

美國有幫手脫歐？

紅色資本

最緊要啲歐盟學生交多啲學費 教育收入宜家對英國都幾重要

Of coz
暗底幫姐

之前當本地生真係收少好多 同埋好多嘢可以收多啲錢

But after resignations and the removal of the party whip from more than 20 Tory MPs in recent weeks, Mr Johnson now could face a tough battle to get his deal through Parliament.

Source BBC

BJ跪到咁樣

英國啲大學好關心之後點收歐盟學生錢

2019年真係好特別既一年

Dominic Raab快啲推英國版人權及民主法案

有排跌了

dup反對

仲有英國自己個nhs炸彈有排拆

係咪仲有排升？見佢依家只係收復返啲半年嘅跌勢

其實歐盟冇話一定比你extend個deadline
呢班撚人根本全部都唔撚想負責任

搏歐盟主動踢走英國
他日經濟差果陣就屌返金馬倫

其實脫左歐英國會更依賴大陸wor

睇佢過唔過到國會先啦 過唔到就可能真係no deal 到時候就真係大鑊

睇佢點take side
究竟同美國一齊打中共定係奶共奶到出曬水呢

英國help

而家痴美國

希望英國上下可以一致反共啦

北愛留英派一直就反對將邊界劃喺大不列顛島同愛爾蘭島之間囉好冇

點解會暴升

同埋搞返自己個commonwealth

咁你想點呀屌你老味
俾d實際建議啦

想學野
如果英國係想幫香港 咩原因要脫左歐先幫？

Dup反對即係又過唔到國會

英國從來都係反骨仔

佢自己個commonwealth其實仲冇用過歐盟 同皇室gathering club 冇分別

等過埋國會先...

唔反對都好似唔夠票過

英國佬好鐘意反骨bo
出名叫機會主義者

大户炒消息掛...

冇一次夠票過 成個國會想no deal brexit多啲

上次過唔係因為讓步太多，呢家佢提既我相信唔會讓太多

成班傻鳩
睇下英美兩國trade總額啦

有第1唔奶奶個第5係咩思維
美帝份deal 9成跟USMCA一樣
唔會容許partner同non-market國家交易

國會難過EU
EU都傾得成2次
國會無一次有過半數結論同意點脫

corbyn屌緊:仲衰撚過may姐嗰個

過到國會先講

咁應該唔過國會⋯

英國佬當年點賣港
我地890後仲記憶猶新
都係保持兩秒距離好

我覺得北愛難啲喎好想知佢點處理

我會建議focus 翻係行動post 唔好係到ff

MAY姐個陣做意向投票係提過類似既方案
一樣係唔過

可以有鰂魚涌未

脫歐 英鎊會升定跌

唔係話佢地覺得脫歐會改善人口同經濟 先有咁多人想試下脫咩？
如果脫完又要奶 不如繼續奶歐洲好過奶支啦
而且脫歐又唔代表唔可以同歐洲做生意 你估人地係支那咁小器咩

其實我唔識 純粹主觀睇法 預左會講錯 唔好介意

食左香港再賣比共 第三次世界大戰

好難講 因為要睇佢點deal

Boris : ok 咁hard brexit

正解。要證明脫鉤正確，好大機會奶共搞經濟

而家由中國比人圍毆
歐盟大國 德國 荷蘭出聲 捷克布拉格又出聲

你仲會唔會痴埋中國度？

今次係讓左成個北愛出去
就黎多過MAY姐咁多個讓既加埋囉好冇

英國佬都係向錢看㗎啦 唔洗抱著希望啦大家

英國佬近一百年就係不斷重覆出賣契仔

屌D連登仔識閪咩...

咪狂撚鳩up

又奶共又反骨

完全冇野support 純鳩up

boris擺明就唔想好似may姐咁俾個國會玩 應該直接同國會講deal or no deal 見may姐個下場應該唔會俾國會再玩落去

咁英國要理我地未

應該埋美國佬啦
全球國家歸邊
中國開始唔打得

又話硬脫

放心啦
咁既DEAL攞到番去
等硬脫啦

諗多咗啦 佢自己一堆麻煩要搞 點得閒理你

其實個建議咪就係英國立人權法囉
不過英國議會對於香港關注度究竟高唔高就唔知啦
同埋就算國會立到法，都係一樣要總統去實施制裁㗎
依家BJ奶共，我唔覺佢會制裁

投個票都不斷出賣

但borris其實一上台已經話過未來會努力奶共啦

乜撚野傻鳩思想
英國為左生意同支那簽左張史上最大人口買賣契約
而家叫佢履行義務叫靠人??

工黨條契弟肯定又搞三搞四

Don’t ff too much bro

歐盟唔比extend都係一樣可以達到Brexit既目的
反正呢班MP都係唔想負責任

咪等Boris一個揹晒

我都想問

國會玩pm玩到咁開心應該好大機會no deal 玩左三個pm仲未搞定 擺明有心玩pm啦

口交同真係做係兩樣野 本身對BJ無乜期望

家陣番到去真係淨係得工黨搞事先算啦

DUP 都仲未agree

我就寧願歸俄佬
染紅東歐

準備奶共

三個PM都係用黎孭鑊 只不過輪到boris個鑊就爆咁解

johnson似係想玩嘢迫國會硬脫

有美帝挾住就夠
歐洲永遠都出唔到高質素既保守派

Tory自己友都CALL唔齊

國會唔過會點？解散國會硬脫歐？

MAY姐就真係孭鑊
金生同BJ係有份整隻鑊出黎

唔知邊撚個幼稚
屌你怕食屎當初又要簽聲明?
契約義務黎
傻撚比人賣左豬仔仲要幫主人講野
完美滲入支那奴基因

根本冇人覺得國會會過任何嘢 boris同國會反曬面 點會俾佢過啊

英國脫歐主要原因
係歐盟入面錢佢就夾最多
但又冇權話事
仲要比攞佢D錢黎做補貼既國家串柒柒
所以先會反枱離場

點恐怖法
簡單講一講

接近最低點

英國版馬格尼茨

真心 北愛邊境可以點拆

如果TORY埋位加DUP
撬到幾個LABOUR同SNP會過到
不過而家呢個deal就算啦

北愛之間唔會有邊境
大不列顛島同愛爾蘭島之間有
咪搞掂

金生衰on9
BJ自己要頂個鑊上身 自己攞黎

等緊詳情流出

又唔肯大選

其實EU入面英國直情係VIP待遇
有獨立貨幣又可以唔採納部分歐盟規則

Apple daily

佢每次出黎都冇好事發生 一次比一次大鑊

租俾香港算啦

英國係eu何止VIP 有咩著數佢全部攞曬 EU funding 英國啲大學攞一堆

誠哥又賺唔知幾多億

理撚得你食屎定飲尿 個責任係你自己上身冇人迫你
完全唔撚明白班港豬淆撚哂青咁唔敢提英國佬要幫
以為舉住支旗跪撚左係到求英國佬會理你
而家就係要迫你日落履行義務 你唔撚履行就唱通街
你唔撚要國際聲譽咪唔撚好理囉 繼續關注囉
以為乜野喊苦喊忽係人地個館到求人搏人道德覺醒呀
而家佢咪偷雞偷左成20年都唔撚理你囉
少少政治思考都冇 畏首畏尾 睇下遲D入哂集中營英國佬會唔會可憐你

咁同割地有乜分別

俄妹

支妹

金生諗住自己過左第一關蘇獨公投
過埋第二關脫歐
就可以做自鐵娘子後最偉大首相
點知柒左

佢割慣㗎啦 唔係咩

自己攞個炸彈上手真係傻仔

英國夠割左香港啦
支持北愛回歸愛爾蘭，愛爾蘭島統一

脫左 再遲d scotland都冇撚埋架啦

一國兩制

你咪放長雙眼睇下現實主義下既世界會唔會同你行呢d義務囉 加上簽個陣中國同宜家既分別 我都想知邊個國家會為香港放棄13億市場 岀聲講2句就當象徵式做左野咖啦英國

荷蘭都幾多

冇得揀
當年肯停火就係因為大家都入歐盟
冇左邊境 人可以自由兩邊走

希望英國佬識揀

比一兩個例子嚟聽吓

咁都要班英國佬想玩脫歐公投
金生當年寫左落政綱
人地找數真漢子

我都剛剛WhatsApp呢段即時新聞俾個藍到黑朋友睇，佢反應係：都係中國好，一個強勢政府做晒決定，唔使咁複雜，拖慢晒經濟發展！

push

港島同九龍唔係租
結果割埋連埋新界送返出去

HMS Queen Elizabeth standing by.
小支共要尿床了

個班陷家剷係咁想 delay
Delay 完又唔岩心水又再 delay

United Kingdom 得翻England and Wales
日落帝國

幾時宣布中國違反中英聯合聲明，香港主權懸空

要攻進南海了

沙士

我係英國佬當年都會縮
屌
鄧小平話會武力收返香港
生長水遠同個核武國開拖
點計都唔掂

Cls

下一個
馬格尼茲

山

北愛同英國分家, bno 又要再轉名？

p佢個k

西歐國家有好多獨家科技賣
不過正常人唔會知咁解 / 接觸到

荷蘭最出名咪係ASML
呢間野係d客求佢賣野

唔知俄羅斯又可以吃幾多中國地

but I do not think it would be right for me to try to be the captain that steers our country to its next destination.

當年用一句就甩穫

佢反應係：都係中國（做領導）好，一個強勢政府做晒決定，送全家去歐美享受生活，屁民聲都唔敢聲！

搞得掂

我覺得時係幫，係做到佢脱，脫完咪瀬美，一切講利益。

入唔切貨

台灣夠話準備左70年，又唔見美帝投降

呢啲真係無得救

More detail

屌！剛續幾個月，都未破處又要換？唔好影響到我12月去德國呀！

開始有啦，但需要大家幫幫手

（突發）英國戰線急入

過左10月31咪同你大選囉

而家可以做嘅嘢就係活在當下，享受生活
珍惜眼前人

Sing

其實英國識玩肯定係玩租借 將塊地租比人收租又唔洗自己管

BNO要平權呀！

英國巴

識玩緊係10月30辭職

光刻機 做晶片核心機器

印象中聽過流傳丘吉爾好似打完二戰就即刻想偷襲返蘇聯打三戰

要人俾錢入股買優先認購權

歐盟啲人擺文翠珊上檯啫唔鍾意女人

英國係咪有時間搞香港？

制裁林鄭

Of coz
所以我先屌鳩上面話會奶共既人on9

咪ff啦 自己個nhs炸彈都未拆掂

BJ家陣跪到仲賤過你口中既女人囉

當年嘅英國有美帝咁堅就唔使日落啦

英國真係正宗生意佬

當年英國自己割自己真係

而家咪就係知佢唔撚履行義務所以先要佢履行
屌你債仔借錢唔還都比人貼街招啦
點撚樣呀又現實主義
咁撚現實革乜野命 光乜撚野復呀
乖乖地做隻港豬等入集中營咪好囉 做乜9?

係就快 反共

咁叫親歐？係班友係咁ban橋揸嘛

而家要解決問題 你老味就同人講 "係咁嫁啦有咩辦法"
仲夠膽改個名叫光復香港時代革命
光復左自己先啦

我地香港人喺歷史當中
不知不覺

就算贊唔贊同都好，都已經喺時代革命當中

BJ睇岩時機玩攬炒
根本上冇得輸

跪係度BJ

算啦 睇怕 英國就算收返嘛出租返比中國撳錢 你估佢真係會得罪中國咩 英國最勁就係牆頭草

不過都無辦法當時打完仗無錢+殖民地獨立運動

其實二戰後就不復當年勇啦
只不贏個亞軍廷就成班打哂飛機
我懷疑亞軍廷拖耐啲英國要敗走

Deal完可唔可以理下香港

咪咁衰啦，搞到D想學野嘅唔敢出聲

居然有deal

香港版保羅章魚

所以日落係佢自己攞黎 如果佢宜家同當年一樣 宜家邊有中國份

玩我個名

Source？

Energy-related

上面有

大佬佢唔好咁痴線啦

你算佢咪偷雞當冇事
而家就算佢收唔番地 都要迫佢做其他野
佢借左一皮野 還唔起全部都要拎番三千啦

仲有啲system 同埋飛機

The Great Britain

條友好好笑，2014前仲成日屌中共8964唔認錯，又毒奶粉、地溝油、豆腐渣工程，每年臨到64前佢Facebook都係咁出post提醒人毋忘64，又去維園64晚會... 點知去到佔中時一句 "d人塞住條路影響到佢"，就忽然變成深藍愛黨撐警人士，我串佢咁以前又成日屌中共！佢可能自知理虧，當時一晚之內刪晒佔中前屌中共Facebook post，仲block柒埋我，係到2017年至主動add返我，但我同佢交情已經大打折扣，冇乜野都避免講政治話題..

奶共 投共

割埋北愛就剩返 the tiny britain 啦

割埋Scotland 會叫乜？

God save the Queen!

飛機講多啲
係咪仲有其他「特別功能」嘅

佢勁反共,本來反共然後二戰被逼到要同蘇聯聯手,然後打完即刻唔想忍
最後睇完核武威力先放棄

潮文feel

Scotland

聽講話係Boris自己同EU傾，但係未翻返嚟倫敦傾。

the broken

Nothing, Only Britain

英格蘭共和國
護國公Corbyn

咁梗係同左EU傾左先有deal拎去國會

返倫敦傾就咪諗啦 反正肯定過唔到

我都想知高人有咩睇法

咪係！一個二個成日驚死我地靠人

屌，佢地責任黎架！搞到香港咁佢地都有責任！
同埋搵人幫唔代表自己唔做野
係將成功機會率加大

周末開會

工黨個屎忽鬼露馬腳
話反對，削弱權益，再次公投

唔知點解好多人話佢哋脫鈎之後會瀨共話因為錢，又話5G都用華為。

講一句
其實全香港人真係要惡補中史同西史(上課必修科)
咁大家會成長得更加多同埋會諗到更多計去點拆

爬留上面D文啦

人地講晒架唔

ln the first place佢未必會幫

England

歐美力量assemble 時機

我都係想大家唔好太依賴呢條線去爭取我地想要既野 當然要爭取 咩都試正所謂
我只係覺得好多香港人覺得宜家好似有外國幫 太依賴 有d鬆懈左。
雙管齊下當然最好

原來得johnson同juncker自己deal
即係扔返上國會同eu都未必過到

好想蘇聯復興

點返兩年前陶傑講點解工黨咁廢既文

陶傑：一蹶不振的英國工黨

19 世紀末英國首相德思雷利（Benjamin Disraeli）說過：「沒有一個強大的反對黨，則沒有一個政府可以長治久安。」（No government can be long secure without a formidable opposition.）

到了 21 世紀，對於仍然視任何反對派和異見者為「威脅國家安全」的中國政權來說，200 年前英國政治家此一智慧之見，無疑如同火星人的語言。

但是今日英國人終於領悟這位前首相的警告。因為今日的工黨已經癱瘓，甚至面臨崩潰的邊緣。工黨領袖郝爾賓（Jeremy Corbyn） ，不但思想極左，為人頑固，毫無性格和領袖魅力，而且最要命的是，身為工黨領袖，他自知絕不可能領導工黨組成政府，他已經放棄了任何大選勝利的希望，而身為工黨領袖，他的興趣只是掀起和領導所謂的「社運」（Social Campaign）。換句話說，對於永遠無法上台執政，他已經心安理得。

問題是這位無能的工黨領袖，不但本人戀棧權位，而且因為工黨黨員選領袖的投票方式過於廣泛，任何人繳交 3 英鎊會費，即可成為工黨黨員，做了黨員就可以投票選領袖。郝爾賓得到大量偏激而鬥氣的工會支持，得以盤據職位，當初保守黨覺得開心，但現在英國處境空前凶險，「無敵是最寂寞」，保守黨可以連續執政到 2030 年。

如果換了希望千秋萬世的任何中國帝皇朝代，這當然是一大喜訊。但保守黨是懂得哲學的，知道權力一旦不受約束，就會作出錯誤的決定。

戴卓爾夫人的人頭稅、貝理雅出兵伊拉克的決定，都是在反對黨勢弱而無法挑戰的時候、頭腦發熱而作出的錯誤決策。最希望工黨能爭氣的，就是執政的保守黨。當然，如果你問梁振英，是否希望反對派從此一蹶不振、任特首可以「強勢行政主導」，他和他的主人，一定夢寐以求。

工黨萎縮，造成了蘇格蘭民族黨公投分裂的威脅。保守黨最希望一個強大的工黨，能夠以反對派的身份，在蘇格蘭分薄主張獨立的蘇格蘭民族黨（SNP）的選票。但現在這個緩衝沒有了，英國多區已經孤立，又多了蘇格蘭的內部壓力，腹背受敵，叫苦連天。

工黨的元老與前領袖金諾克也很擔憂，認為自從 30 年代以來，從未見過工黨如此不振。整個 20 世紀，工黨上台執政只有 20 年，包括第二次世界大戰之後的艾德禮和 60 年代的威爾遜。歷史經驗證明，工黨是良好的反對黨，而且當國家面臨歷史轉折的極端局面時，工黨總可以在國家需要換一種思考方式的時候上台。

但現在這種高妙的制衡沒有了。精英政治受到衝擊，民粹抬頭，眼見工黨患了腦退化和柏金遜症，保守黨內有主張留歐的溫和人士提出，不如成立一個中立一點的「民主黨」，拉攏工黨的理性人士和知識分子，成立第三條路的政黨救國。

但是一切談何容易？80 年代曾經嫌工黨極左而脫離工黨的四個人，另組社會民主黨，包括前外相歐文、前內政大臣曾健士，因為英國國會的「單議席單票」選舉制度，大選時取得 45% 選票，下議院僅得 23 席，而當年工黨取得 47% 選票，在下議院得到 207 席。社民黨後來黯然解散。

英國這次遇到了三百年來不曾出現的大麻煩。

我記得中三西史講緊Alexander, 然後中四完全唔想reg西史做X

笑撚死人咩
19大才子幾時評論下保守黨要玩埋清黨啊

債主追債仔還債天公地道

佢呢個轉變太耐人尋味
我啲friend好多本身2014係中立撚去到今次個個變深黃，基本上和理非活動都會參與，日日屌爆政府同黑警，有一兩個仲變左企前線support

唔係潮文，係真事，條友份工收工從中環搭6字頭隧巴返屋企，佔中時期因為封路，條巴士線改為灣仔開始，唔入中環同金鐘，佢每日收工要行去灣仔至搭到車，行多幾次就開始發脾氣，屌鳩d人塞住條路影響佢搭車，而變成深藍！

官員就係，事頭婆好似無咩反口

掂 搞掂就可以幫手抗共

事頭婆宜家唔係幾話得事啦 有得下面班人亂黎

除非事頭婆出黎宣布解散國會 咁就唔同講法啊

香港一定程度上同樣受英國遺留嘅選舉制度拖累

估最後hard brexit

佢從當時開始日日睇香港G報、幫港出聲呢類page假片假新聞，又由以前睇網上蘋果變成喪屌毒蘋果、黑記... 可能因為咁不知不覺被洗腦，睇唔到社運另一面..

佢都好好偏激下喎 阻路放工就直接加入對方陣營

我信你係真
不過篇文可以做到朝文咁解姐

屌，乜撚野求呀
佢地責任黎架
搞到香港咁係因為佢地冇好好監管中國履行聯合聲明
我地嘈係應該架

就係你呢啲撚屌
乜撚都驚一餐
我係女人都未好似你地咁啦

而家我地淨係求人自己冇做野咩？
多管齊下都唔得呀？屌！
而家機會得一次架咋

唔做足所有野
輸左就要求中共唔好殺我地啦

你想求英國定中國丫

潮文

冇錯

British: Money always first

咪臭係

班撚屌又怕冇面又怕人唔鐘意
做到自己成隻狗咁乜都唔敢出聲

累死香港啦

係好耐未見過嘅潮文啊！ 好懷念以前嘅連登

真心，可以當係共業
當自己有問題
導返佢向正嗰邊先
佢呢啲應該係太重負嘅人

達成脫歐協議係未即係有共識咋?
未confirm?
利申唔識

但要國會過到先喎, 文翠姍就好幾次都過唔到

之前有人咁分析過

同歐盟達成協議但係要過國會

其他國家幫唔幫香港唔敢講
但係英國喺呢單嘢完全要負責任

幾時強硬收回香港

變女皇屬地

一定傾向美國
美國係已經同英國傾好deal等脫歐之後簽
有留意呢幾個月侵同彭斯講野支持脫歐就估到

同美國friend
而家呢個時勢大方向就一定唔會奶共

感覺Johnson玩野居多！

boris上任咁耐有做過正經嘢咩 佢一直都係到玩咋嘛

咪係囉
人地國家梗係有利益先幫啦
真係行個好心咩

得閒推Magnitsky

仲有好多香港人為返工放工，屎都可以食，你太睇高果班人對於抗爭方面耐性同原則喇！

又一單佔中時真人真事，我以往間中去屋企附近燒臘店買飯盒，佔中初期(大約2014年10月頭)，去買飯盒仲聽到斬燒臘老細同伙記傾偈，贊班後生仔做得好！係要俾顏色個濕鳩政府睇，佢至肯改善民生.....
到一個月多d後再去，同一個老細、同一班伙記，已經係屌緊佔中者搞亂香港，我心諗 "咦？做乜鳩？乜原因取態變晒？"，就開口問之前你地唔係咁講架？仲話要俾d顏色政府睇！個老細答我 "搞咁耐，人地政府都唔理你，好心就散，唔好再搞啦！係咪要搞到大家都冇工開，餓死晒至安樂？".... 我冇再回應，只係心諗 "香港人，果然係短線兼冇原則既垃圾！只要政府冷處理唔理你，就唔可以再搞，抵你生生世世受支共欺壓！"

其實應該咁講，唔係瀬，係攞多些少着數，華為就係一個幾misleading嘅例子。佢貪華為基站平(無記錯貼錢咁濟)先肯起，加上中國市場畢竟人口多，脫完歐有得同自己tailor-make trade deal with China,唔多唔少會擦鞋，但只係為錢。佢要瀨實瀨美，無論經濟歷史意識形態都一定親美。打起上黎你覺得會點歸邊？簡單黎講英國收完中國錢但只會可德美國佬支笛。

事頭婆其實只係朗讀機
佢係要跟足政府份施政方針讀
佢個演辭唔係代表佢立場

i love the queen

希望會有英版馬格尼茨基法案

你哋就日日叫五大訴求
好笑，你要英國介入
就做脫中歸英嘅嘢啦
一個二個叫五大
五大咪就香港人好想繼續喺中國管治底下囉
即係同中國要求民主
咪撚玩啦
平反64講咗30年
我哋距離2047仲有28年
你哋味慢慢同中國訴求囉
撚屌？你哋連推翻個政權個方向都未知
中國單方面破壞中英聯合聲明
港共破壞基本法下集會，言論自由
你哋都唔識煲大佢
同國際講中英聯合聲明已廢
要英國正視香港主權
連中國自己都話係歷史文件
G7都提撚晒水啦

算把啦，有幾多個真係明歷史當中嘅意義？班仆街日校老師咁撚蠢最多咪教史實，真正歷史嘅教訓佢地連明都無本事明

新草案提出讓整個英國脫離歐盟，北愛爾蘭法律上屬英國關稅區，但實際屬於歐盟關稅區。北愛與愛爾蘭因而不設硬邊界，海關檢查將設在愛爾蘭海上。

如果唔得，佢就拖到31號，之後逼硬脱
好精彩

成日睇完都唔明，巴打可唔可以講解下北愛邊境個爭議喺邊？

一國兩制？

脫完d手尾有排

睇Ming仔脫歐片part2

北愛唔支持冇用
不過我覺得星期六前會傾掂數
賭仔聽日可以入場5號仔買大細

願天佑英國萬世千秋

Labour, SNP, LibDem, DUP, ChangeUK都唔支持時，仲點夠票

英國自殺點解你地咁開心
係咪玩緊膠

導唔到喇，我自問唔夠道行導佢，當一個人連721元朗事件都可以話人地原居民保家衛國好合理，連831警畜衝入太子站打死人又可以話打得好，就算打死既都係暴徒，做得暴徒都預咗被人打死........... 你仲可以對佢有乜期望？講講下我都有d嬲，居然認識條咁既畜牲！

9.5 個陣入咗

終於日落

肥仔擺爛贏左

歐盟同文翠珊政府都達成過脫歐協議

咁又點當時文翠珊都達成過啦咪一樣被否決

咁就no deal brexit

其實真係
我身邊都係呢啲人
不過好大機會係關係同心情唔好先咁講
一靜左可能就冇咁差

俾北愛獨立咪得

北愛唔肯...

議會之前立左法話如果同歐盟冇deal就要bj提出extend
而家有deal,bj唔洗extend
一係而家個deal一係hard brexit

我會建議你連同所有踩英派嘅人加入工聯會再高舉呢張圖支那萬歲

國會有主導權唔畀hard brexit

佢傻你陪佢癲

一陣boris玩嘢 deal左個no deal 返黎 到時候冇得國會揀

等你好耐啦英國,一齊反共未

國會一早唔畀no deal

有種人睇個人尊嚴好重，從來唔會認衰，佢就係呢類人，但為求繼續獲得其他人認同，所以終日流連香港G報、幫港出聲搵人圍爐取暖... 你要佢改變就惟有期望佢某日針吉到肉，例如行街被警畜打幾棍，或者佢屋企人被警畜搞，感受到過去盲撐既政府同警畜原來並非咁美好，仲係好撚醜惡！佢至會認衰返轉頭，一切都要佢親自感受過、受過迫害至得，朋友幫佢唔到。

其實佢一直唔傾 國會都冇佢辦法 換過個都係咁

佢意思係做鳩英國，脫完咪瀬美，只有利益關係

俾corbyn做, 睇下搞到D咩出黎

犯法拉得架

點解你地咁樂觀 覺得英國一定脫硬歐

首先北愛民主統一黨講明會反對
加上工黨根本想奪權
無論個deal係點一定會投反對
蘇格蘭民族黨一心想搞獨立
英國既野理鳩得你丫 最好你英國越亂越好

同埋上兩個月
約翰遜咪踢左廿幾個保守黨議員出黨既
你覺得呢廿幾條友仲會唔會支持丫拿
我都覺得脫唔成多

可能會一夠期就申請延遲

大家都知英國佬貪錢

睇完呢個DEAL
係硬脫歐方面真係可以好樂觀

其實it no longer matters,美國接住佢就乜都得

有少少機

點接
係咪引入墨仔同叻㗎做勞工

Trade deal.美國已經畀英國入去做生意，接得住，唔關勞工事

英歐就互補性強
英美經濟上點互補我真係想聽下你高見

你國會通過唔到 講乜都假
No deal你英國去邊度搵返咁大個歐洲市場
邊境海關咁又點？
仲未計蘇格蘭同北愛可能會再獨立
完全係自殺

美國接得住

但國會唔比過

我都想知點接
先唔講整個歐洲市場
你蘇格蘭搞獨立 美國可以點幫先
出兵打佢啊？

英國脱歐就係想同其他國家簽trade deal，佢已經同美國deal好可以進入美國市場。外勞就兩睇，可以減cost但會影響locals。同埋你所指嘅經濟互補係咩？

貿易協議唔睇互補睇乜鳩
英美經濟點互補？
美國開放金融俾倫敦D金融佬揾食？你覺得爭得贏咪得囉
工業英國又唔似日韓有優勢英國佬D野同美國貨爭都分分鐘爭唔過
農業更加唔駛睇
仲要計埋兩邊隔住個大西洋
我都真係想知簽左對英國有咩著數
定你覺得美國佬會好似當年對日本咁要市場俾市場要技術俾技術？

你脫歐唔代表歐洲市場由100跌到0，英國有D產品歐盟國好需要，更何況脫完仲可以同返歐盟簽，但美國就開放個咁大嘅市場比英國。至於Scottland應該係內政加上我唔熟，所以只談經濟

我唔知你互補係唔係包埋人才呀嗰D野，定純貿易。當初英國脫歐就係嫌trade嘅條件唔夠好，即使有你所講嘅優勢都要走。脱歐唔係脫完貿易額就由100跌到0。但係唔係都要走，美國接住佢係唯一辦法。加上美國佬做到佢脫歐，唔瀬美真係唔得，加上英國有D技術歐盟一定要，歐盟有D原材料英國一定要，實際上仲係唇齒相依。

之前公投過

此post已完

咪問緊你美國點接先填到條數囉
英國佬D金融啊服務業個D喺美國仲有幾大優勢啊
定你覺得美國會俾一堆優惠你啊
望下佢對加拿大墨仔日本泡仔個D先啦
美國接接接接乜鳩啫

我都好想知美國到底接d乜

May姐都有同EU達成協議，係英國自己搞唔掂之嘛。

我覺得泊落共產黨機會大好多

咁英國版人權法案有望

共產黨冇能力接手呢

大英翻嚟啦

要睇同歐盟個deal點樣
如果歐要英一齊制衡美國就
但我相信英點蠢都唔會痴落錯漏百出既極權國家掛？

Boris似乎豪賭成功
迫班MP soft / hard 二揀一
冇得extend

佢地根本唔想理

法律上係英國 實際上係歐盟，邊界係個海度

仲複雜過一國兩制

脫左勾就同中國一家親，仲會理香港咩？自己都顧唔掂。

脫完好幫香港喇

之前唔係想硬脫先玩野咩

不嬲都有deal架啦，係下議院ban撚晒，之前may咪話班撚屌淨係ban。今次又睇下班mp ban唔ban囉

呢個deal根本上就係割咗北愛出去，北愛仲要唔想被割

LP+DUP+LD⋯⋯⋯危矣

即係上海自貿區??

係咪會增加北愛分離主義

國會邊會過
唔好傻

唔過就等no deal brexit

而家全世界都要歸邊

英國加入一帶一路

其實同加泰獨立理由差唔多

佢唔係推遲國會開會日期，係大選前無會開咩

坐咗幾耐
法院判咗唔合法

同一時間 歐盟主席容克已經封左尾門 唔會再推遲英國脫歐期限

依家英國果班議員只可以響BoJo deal & no-deal 二揀一

脫歐
再收返香港

當然 醉翁之意在港資/港材

其實我係想講 收返香港就冇可能 旨在立人權法用黎吸資金同埋人材

Jean-Claude Juncker rules out extension to Brexit deal

英女王一句話要如期脫歐，即刻搞掂

仲其實可以revoke article 50

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

即係貿然推翻公投結果
就算係corbyn呢個大左膠都唔敢咁做啦

有獨立貨幣先無死得咁快

國會先係最難

next: 馬格尼茨基人權法案

中國違反中英聯合聲明，英國要全面制裁中國，凍結資產

delay 到2046

歐盟果邊今日已經表示 delay no more

10月31係最後死線唔會再改

真係好撚難講
其實東歐大部分都奶到出水
西歐啲拉丁國家 法國葡萄牙西班牙意大利直頭幫中國含緊撚
脫左歐 唔再群埋堆奶共嘅可能有機會加入反共大戰線
但BJ呢啲友..... 又係一個屎忽鬼

歐盟已經放風肯delay
最大可能係過唔到之後extend幾個月 11月大選
如果有deal 國會都唔比佢過 投反對個班大選含得撚

只能期望佢係英國版donald trump

1031硬脫啦 仲要過關?

又會有其他嘢煩㗎喇
好似啲俾毒撚煩嘅港女咁
做完嘢先同你傾啦
沖完涼先同你傾喇
聽日再同你傾啦
屌你老母傾得未呀！

國會班友搞咗樣嘢出嚟唔想no deal脫

即係1031都未必脫到?
又話死線

再Ban就硬脫 英國佬都玩攬炒，尤其John

Labour郝爾賓條撚屌又要威又要戴頭盔，想做執政黨但又唔想解散國會重新大選，驚輸返轉頭，依家死都要搞二次公投依家BJ有deal啦，睇下你Labour係咪又ban，ban咗到時31/10 hard brexit又鳩叫話要extend

除咗髮型似其實背景無咩相近之處

但連盟友北愛民主統一黨都唔撐喎，國會嗰關點過

我睇法係BJ過國會一棟。國會早排通過要有deal brexit，BJ依家咪傾個deal畀國會囉。嗱國會班MOs，有deal啦依家，你唔過呀？咁就冇deal brexit嫁啦

不嬲都話美國有幫手搞網絡戰，影響到啲人投脫歐。

準備英國戰線

法國同西班牙又點樣奶共想問

佢過埋自己一棟添
屌MAY姐屌得咁撚爽自己個DEAL仲鳩過MAY姐個個